https://web.archive.org/web/20031024221201/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=423

### [8460] マイコ	2002.10.26 SAT 23:11:51　
	
こんばんは★夕方から雨風ですごいです！！

ところで関係ないのですが、いまスーパーファミコンの「マザー２」というゲームにはまっています。糸井重里さんがプロデュースした作品です。皆さんご存知ですか？

それからこの前「パロット」と「少年のいた夏」手に入れました！！「パロット」とっても絵がきれいでびっくりしました！！まだ「少年のいた夏」読んでいないので、早く読もうと思います！！

★レスです★

＞「８４５４」たま様
夢ちゃんですかぁ！？えへっ☆ありがとうございますぅ！！
たま様っていちの様も言っていた通り、松島奈々子さんに似てますね！！ほんとに！！

＞「８４５７」いちの様
私は誕生日プレゼント全部手作りです！！（えっへん♪）
今度一回祝ってあげたらどうでしょうか？
そしたら両親も喜ぶと思いますよ！！

いちの様、あなたはエライ！！なんてエライんでしょう！！（笑）これからもAHファンを増やしていってくださいね★
私の周りの友達は少女コミック系ばっかりですからね。
とてもAHをよんでる人なんていないです。（悲）
でも今度AHのこと話してみようかなぁ～。

あぁ～明日は朝から部活だよぉ～（泣）がんばって行って来ます。

### [8459] 里奈	2002.10.26 SAT 22:56:45　
	
ハイ、やっとＲＡＩＪＩＮ定期購読の申し込みを済ませた里奈嬢でございますです。将来、里奈嬢（Ｓ）にイングリッシュでビシバシいたぶられたい方、ご予約お待ちしております♪

☆８４５７　いちの様
ひぃぃーー！（￣□￣；）
『世の中金』とか『金のないヤツは死ね』だとか言いながら最後には『愛』ですかっー！！？な…なんて理想論のカタマリなの！でもその『愛』に巡り合えなかったら！？里奈にもリョウみたいな男がいれば…ハッ！香ちゃんだって『金金！』って言ってたじゃん！やっぱり金なのよ！（愛に飢えすぎてマヒってます…）

☆８４５４　たま様
きゃぁぁーー！
ご主人様ぁぁぁーー！！里奈をペットにして！
たま様こそ想像以上にベッピンですがな！里奈あなた様について行きますヽ（≧ヮ≦）ﾉ
ＳＭ嬢で名が通る里奈にも上がいたのね。皆様、たま様はこのＳ嬢の里奈を札束でペシペシ叩いてくれるんだそうです。超Ｓです。その証拠に、今ｓｏｐｈｉａ様を食べちゃいたいと獲物を狙う目でヨダレ垂らしておられます！電流ムチでペシペシされたい皆様方は整理券持って並びましょう！でも一番乗りは旦那様…？

☆８４５１　ｓｏｐｈｉａ様
気をつけて！たま様があなたの部屋の隅に…！（笑）
なになに？結婚式の写真の話し？里奈もあるのよ、ウエディングドレス姿のワンダホーな写真が！独身だけどね。
（『バツ付きかよ！？』って思ったヤツ、巨大鉛コンペイトウがもうすぐ背後から出現し、あなたをパラダイスへと導きます）
里奈ね、１８の時に偽の結婚式挙げたことあるんだ♪偽結婚式だなんて、なんかＣ･Ｈアニメ第１２４･１２５話『クリスマスにウエディングドレスを…』のリョウと香みたい！？でもそんなスリリングな話しじゃなくて、ウエディングドレス＆協会の宣伝のモデルで…。里奈の新郎役はその日会ったばかりの知らない男。なのに本物の結婚式みたいな盛大なものだったんでマジちゅ～だったのよ！ヒドクない！？しかも、里奈にはパ～パがいないから父親役も知らないオッサン！『あんた達なんなのさぁー！？』って感じでした。その写真見ると一応幸せそうなんだけど…。

### [8458] いも	2002.10.26 SAT 22:32:20　
	
こんばんわ。
ちょっとだけレスしにきました。

＞葵さま[8417他]
中耳炎大丈夫ですか！！？お医者さまに平気と言われたのなら、だいじょぶなのかもしれないけど、耳って自分が思ってるより悪くなるの早かったりするので、なるべく早くもう一度病院に行って下さいね。私も鼓膜に穴開けたこと（治療の為）何回かありますが、もう少しで手術だったってこともあったので。(^_^;)
ほんと早く病院に行って下さいね！！

＞sweeperさま[8428]
かなり出遅れてますが、お誕生日おめでとうございます☆
またガンガンカキコしにきて下さいね。私もセリフ引用楽しみにしてる一人なので。(^^)

感想＆他の方へのレスはまた明日～☆
では！いもでした。

### [8457] いちの	2002.10.26 SAT 21:44:47　
	
こんばんは。昨日、友達がＡＨファンになりました☆もともとＣＨファンだというのでＡＨの存在を教えたところ興味深々でした。月曜あたりに単行本を貸す予定。着々とＡＨファンを増やしている“いちの”です。エライでしょ？

今週号の感想を少しばかり・・・
夢ちゃんは真実を知ってしまい、混乱状態。銃を片手に阿香に！？どうなってしまうの！！？？
今回も、またこれはハードな雰囲気でしたね。でも、ＤＶＤ見ているのが便器の上ってーのがちょっと（笑）。
皆様（私の友達も）犯人は風間だと思っているようですが、ホントにそうなのかな？北条先生のことだから、もうひとひねりあるんじゃないかな・・・？そんな期待を押し殺すことができませぬ。来週も楽しみ☆

＞[8441] マイコ様
親の誕生日を祝うのですか？エライっすね！！私なんかもう何年も祝ってませんね・・・（汗）。祝ってもらってばっかりです。自分で稼ぐようになったら何か買ってあげたいものです。ゴルフセットとか。

＞[8443] TAKESHI様
ダンスしながら歌うのは見ているよりはるかに難しいと思いますね。歌うだけでもカナリの体力を消耗いたしますもの・・・。実は、私もライブっぽいことを１度だけやったことがあるんですが（楽器が弾けないのでヴォーカルで）、かなり疲れますし、体力もいりますよ。腹筋とか鍛えられましたもの（笑）。
フットルースは面白そうだと思います。でも、具体的にどんな内容なのだか分からないんですけどね（汗）。

＞[8446] 無言のパンダ様
料理は大変ですよね。主婦の方々が偉いと感じますもの（笑）。家族のために毎日献立を考えて、飽きないように工夫したり、好みに合わせたり・・・。考えるだけで大変ですよ。夕飯とかに「何が食べたい？」っと聞いて、「なんでもいい。」って答えられるのが１番難しいというのがなんとなく分かります・・・。

＞[8448] 将人（元・魔神）様
今はこんなにも温かく迎えてくださる皆様がいらっしゃいますから。ね。初対面の人とかは緊張しますが、何回か話していくうちに仲良くなれますし（そこまでが難しいんでが）。
今はもう、恐くはないですよ。大丈夫です☆

＞[8449] 里奈様
そうです。世の中は所詮￥金￥です。金で世界は回っております。産業革命の後は、金の無い奴は死ねといわんばかりの世の中になっております。また、金に踊らされる人も少なくはないでしょう・・・。
そんな世の中にたいして、一言だけ申し上げましょう・・・世の中“愛”だよ、“愛”。

＞[8450] 千葉のOBA3様
いちたまのお顔を想像して楽しんでおられる千葉マーマ様に朗報です。たま様は「松島奈々子」に似ています。利家●まつを見ていて思いました。「松島奈々子」で合ってますか？まつ役のお方の名前？
あの「ソリマチ」と結婚した人ですよ。

＞[8451] sophia様
とんでもございません。お世辞とか抜きで「美人」です。ホントに「綺麗」ですよ。優しそうですし、料理も上手そうです。１度でいいから食べてみたい、sophia様の作った愛妻弁当。（ウタ●ルです）
私の３年後はもっといい男（漢）になって外見的にも内面的にも（特に内面的を）恥じることの無い人間になりたいとおもいます。（なりたいです）←希望。努力しなきゃいけませんなー。

＞[8454] たま様
先ほど、千葉のマーマ様に朗報を流しておきました。（フォフォフォ←バル●ン星人じゃないよｗ）
これで、おぬしもモノッスゴイ想像をされることだろう・・・。（フォフォフォ）
これで、五部と五部です。５０/５０です（笑）。


### [8456] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.10.26 SAT 17:12:58　
	
皆さん。こんばんは。chikkaです。土曜日の夕方いかがお過ごしですか？文化祭が終わりました。指揮棒を振り終わりました。
疲れました。終わった後は背中が汗びっしょりになりました。
今度は定期演奏会にむけて練習しますが、明日と明後日はお休みですゆっくり鋭気を養います。

ところで、小室哲哉さんとｇｌｏｂｅのＫＥＩＫＯさんの結婚披露宴が、11月22日にＴＢＳ系で19時30分より生中継される事が分かりました。招待客は1000人を越えるとのことですが、ＴＭ ＮＥＴＷＯＲＫはもちろんのこと、小室ファミリーやダウンタウンの浜田雅功さんなどの有名人の他に、何とあの小泉純一郎総理大臣にも招待状を送ったとのことです。最近、小泉首相と仲のいいＸ－ＪＡＰＡＮのＹＯＳＨＩＫＩさんがｇｌｏｂｅに加入しましたが、その関係で送ったのでしょうか？招待客が1000人で5億を越える披露宴でその上生中継されるなんてすごい・・・。ところで、北条司先生には招待状が送られたのでしょうか？

### [8455] TAKESHI	2002.10.26 SAT 16:27:17　
	
＞[8454]たま様
そうですか！？自分では全然自信ないんですが。ダンスなんかまるでダメです。

そういえばイラスト集手に入れたようですね！羨ましいー！BOOKOFFに売ってないかなー。

### [8454] たま	2002.10.26 SAT 15:45:57　
	
今週の感想です。
風間！しらじらしい登場だわっ。
純真無垢な夢ちゃんに何て事を聞かせるんじゃぁ～！Ｗ(ｳｫｰｶｰ)めぇ～！
リョウは、Ｗ(ｳｫｰｶｰ)の正体に、夢ちゃんの異変に、気づいているのか？いないのか？
いやっ！是非気づいていてほしい・・・（私も切にそう願う！）
夢ちゃん目が虚ろ。
誰が夢ちゃんを止めるのだろぅ？（リョウ？香？阿香？それとも夢自身？）
眠っている阿香を見つめるリョウちゃんがカッコイイ。
（でもなんか不憫。リョウちゃん何も言わないけど、いつも人一倍色々考えてたりするから。）

＞将人（元・魔神）様【8432】
将人様がおやさしいのは、昔の苦～い経験があるからなのですね。
よく気が付き皆にやさしい将人様は、今じゃぁＢＢＳのお兄様状態になってますよ。たまには出来の悪い弟妹達にガツンっと言ってくださいな♪（笑）
「イラスト集」はい。入手致しました。毎日うほうほです。

＞TAKESHI様　【8436】
いや！絶対いける！公式だから書きにくいけど、
ジャ○ーズの「○」(漢字１文字)より絶対“上”です。
「○」ファンの方がいらっしゃるかもしれないので、これ以上は書けない。

＞いちの様　【8437】
結婚写真は無理だね！（ただでさえ写真見せるのに抵抗があるのに、そんなコッパズカシイ物なんて見せれる訳ないでしょう。）
千葉マーマに写真見せないのなら、たまさんが似顔絵書いて千葉マーマに送ってあげるっ♪（悪巧み！にやり）

＞無言のパンダ様　【8438】
無言のパンダ様　＝　燃えるような恋？！？
いや。やめて。TAKESHI様ぁーーっ！想像できないーーーっ♪（笑）
なっ！何をっ！子Ｐ～めぇ！！ふん。たまの素晴しさは、ガキにはまだ分かんないのさっ！

＞マイコ様　【8441】
可愛いっじゃなくて、「きゃわゆぅ～い」よっ♪
純真無垢な感じとか夢ちゃんっぽいです。

＞里奈さま　【8449】
うふふっ♪拝見いたしました。（たま画像さっそく返信いたします。）
里奈さまも噂通り！可愛い＋綺麗です！（お姉系です！）
想像できへんっ。里奈ちんの容姿から、あんな面白ギャクをオンパレードするとはっ！（そのギャップがマニアにはたまらない？！）

＞千葉のOBA3様　【8450】
えっ？想像だけっ？？だから見せてもらいなって！（いちの画像を・・・）
竹之内くんと小泉孝太郎くんを足してガッツ石松で割ってみるべし！（笑）
あ。ガッツはあんまりやね。んじゃ、キムタクで割ってみてっ！（笑×２）

＞sophia様　【8451】
あぁ～ん。食べちゃいたぁ～い！
むちゃくちゃ可愛い生命体を添付して頂きました。（成長が楽しみ）
ｓｏｐｈｉａ様も何をご謙遜を・・・！！！
とっても素敵じゃないですかぁーーっ！（綺麗だし、やさしそうだし）
（その優しさで、このやさぐれた心を癒しておくれっ）

### [8453] Ａｙｕ	2002.10.26 SAT 15:24:19　
	
皆さんお久しぶり。私は本日中間テストが終わりました(^^)/~~~今日は英語Ⅱの試験があって私の得意科目だったので良くできました。古典のテストでは伊勢物語の「白玉か」という話で「よばひわたりけるを（夜這い）」の表現を、夜這い＝遼と覚えました（笑）試験が終わって１０月２８日は私の誕生日です！

将人様
修学旅行コントありがとう＆お疲れさまでした。以前、「ＣＨ依頼人も教師ネタに参加させる」とありましたが、生徒役には誰が良いと思いますか？試験終了なので新しいコントを考えました。

ＣＨキャラ教師編～冴羽先生と香先生の過去～
（昼休みの保健室、野上唯香・来生愛が香とお喋りをしている）
唯香：ねぇ、香先生と冴羽先生は結構仲良さそうだし、色々話とかもしてるし・・・。
愛：もしかして昔からの知り合いとか？
香：ええ、実は冴羽先生は私が高１の時に新人教師で私が通ってた高校で当時、私のクラスの担任だったのよ！！初めての担任・初めて教壇に立ったことから、何となく頼りないとこもあったわ。でも、背が高くて格好良いから結構女子生徒にモテてたのよ。
唯香、愛：ええ～っ！！マジで！？海坊主先生と美樹先生と同じじゃん。
唯香：ねぇ、香先生と冴羽先生の過去について聞かせてよ！
香：良いわよ。但し、他の子には内緒よ！あれは今から数年前・・・。

ー回想シーンー
（１９××年４月、槇村香の高校入学式。クラス発表後教室で、新米教師・冴羽遼がＨＲをしている）
遼：（やや緊張しながら）えー、今日から１年Ｂ組の担任になる冴羽遼です。週３回体育と、週１回保健を担当させて貰います。今年教師になったばかりの新米です。皆で楽しいクラスにしていこう！宜しく！
香：ねぇ絵里子、あの先生なかなか良いと思わない？
北原絵里子：そう、何か学園ドラマぶってない？私はあまりタイプじゃないな。
香：これだよ。だから優等生は・・・。
北原絵里子：ま、香にはあーいう熱血男がお似合い何じゃない。
香：（遼に近づいて）槇村香です宜しくお願いします。
遼：宜しく。
香：あの冴羽先生はさっき、絵里子が「学園ドラマの先生みたい」って言ってたけど、自分じゃどー思っているんです？
遼：俺は学生時代から、校則や規則が大嫌いなんだよ。だから俺はこの１年Ｂ組を「規則に縛られず、みんな仲良く明るく個性豊かなクラス」にしたいんだよ。槇村、わかるか？
香：何か本当に学園ドラマみたい。でも先生って面白い。これから宜しくお願いします。冴羽先生！
ー翌日、入学オリエンテーションが行われているー
遼：今日のスケジュールはＬＨＲ、頭髪検査、新入生歓迎会だ。
尚、２時間目頭髪検査はこの学校一厳しい生活指導・那須敦夫（６２）がやるそうだ！
クラス全員：ええーっ！！マジかよ！？
絵里子：香聞いた！？生活指導かなり厳しいんだって。最悪！！
（頭髪検査が始まり、香の番となった。香の髪は栗色の癖毛だった。）
那須敦夫：次１Ｂ女子１４番、槇村香。
香：はい。
那須敦夫：（香の髪を見つめて）おい、槇村お前染色してパーマ掛けてへんか？
香：違います。私は生まれつき栗色で癖毛なんです。
那須敦夫：嘘つくんやない！！これはどう見てもパーマ＆カラーリングや！お前、美容室行って黒染めして来い！！
香：（泣き出す）何で。何で私ばっかり・・・・。
遼：おい爺さん、俺の生徒泣かすなよ。
那須敦夫：君は新人の冴羽君。なんだベテランに向かって爺さんとは！？
遼：お宅は部分ハゲで薄毛だから分からないだろうけど、香の髪は確かに癖毛で色素が薄い。な、そーだろ香？
香：はい、そうです。
遼：な、俺の見た通りだろ？すこしは勉強になったか？
那須敦夫：貴様、好き放題言いおって・・・。
全生徒：（香に対する態度の悪さに腹を立てる）お前の性格が悪いからいけないんだ！！槇村に謝れ！！糞爺！！
１Ｂ女子達：冴羽先生、格好良かったよ。私達もあの先生に嫌味言われてムシャクシャしてたんだ。先生ありがとう！！大好き！これから宜しく！！
香：先生、ありがとうございました。私冴羽先生みたいな生徒思いの先生に出会ったの初めてです。私先生が好きです！！
遼：香・・・。

（現実に戻って）
香：こんな風にして私と冴羽先生は仲良くなったのよ。
愛：冴羽先生凄い！！新人のなのに、ベテラン教師に反発して、そこから生徒達の人気者になるなんて。

### [8452] TAKESHI	2002.10.26 SAT 13:43:30　
	
おはようございます。今日はひさしぶりに１１時間も寝ました。おかげで疲れは取れましたが頭はフラフラです。

＞[8446]無言のパンダ様
ありがとうございます。いい恋愛ができるといいです（汗）

＞[8448]将人様
実は僕も鼻炎なんです。季節の変わり目なんかになると、鼻水が止まらんくて困ります（汗）

＞sophia様
顔写真お送りしようと思ったんですが、ランタイムエラーとかで送れませんでした。よかったら一度妹のところにメールいただけますか？

### [8451] sophia	2002.10.26 SAT 09:30:22　
	
おはようございます。
雨が降りそうな天気で寒い・・・・
温かいココアでも飲むかな。

では感想。
夢ちゃん～早く正気に戻って～
あれは催眠術・・だよねぇ？だってあんな少女が銃の扱い方わかるのか？
くそ～風間ぁ、きたないぞ！！自分で手を汚さずに夢ちゃんにやらせるなんて！！
って、風間さん「あやしい」から「絶対」になっちゃいましたけど、あれで本当は関係ないとか実はいい人とかだったら・・・そんな事ないか（苦笑）

＞（８４３１）たま様
ついに入手！！『超美人ナイスバディ若奥様』映像！！
おおぉぉ・・美人だぁ、ホンマモンの美人さんだぁ☆
「やさぐれあざらし」からは想像できへん。
ほ・・惚れたっ♪
「たま様美人説反対派」だがこれには・・・うう～む・・
ちなみに結婚式の写真？思い出すのも嫌な結婚式だったので、封印してあるのだよ＜＾＾；＞たま様こそみせておくれ！！

＞（８４３２）将人様
写真届きました♪２度もお手間かけさせて申しわけないです。やはり将人様、優しそうな方でしたわ♪
こちらの映像、小さくする方法がわかりましたので送り付けちゃいますね＜＾＾；＞その後すぐ削除しないと祟りがありますのでご注意ください（笑）

＞（８２３４）千葉のＯＢＡ３様
雨の中「バンチ」目指して遠征に行かれたのですか！！
さすが「バン木探検隊」！お疲れ様でございます。
「温かいお茶」ご用意しておきました＜＾＾＞

＞（８４３５）ＯＲＥＯ様
試験やプレゼンでお忙しいご様子。
何にでもがんばるＯＲＥＯ様は「容姿」だけでなく「全て」が可愛いのですよん♪
いろいろがんばって楽しんでくださいね～＜＾＾＞

＞（８４　　）いちの様
ありがとうございます・・・って「美人」だとか「綺麗」？？間違ってもそれはナイ！！
私は「ラフレシア」の「熊ママ」ですから（笑）
占いなんて気にするなぁ～
私達は「メチャメチャかっこいいイケメン王子いちの様」の味方よぉ～。３年後なんて食べ頃でしょうが（笑）

＞（８４４４）chikka様
これをご覧になる頃には吹奏楽の発表は終わってるんですね＜＾＾＞結果はいかがだったんでしょうか？
お疲れ様でした♪

＞（８４４５）葵様
ＰＣともども大変ですね～
中耳炎には「葛根湯」がいいといいますのでお試しあれ。
あまりご無理なさらずに。お大事にね。

それでは皆様よい週末を。

### [8450] 千葉のOBA3	2002.10.26 SAT 07:56:59　
	
おはようございます。今日は息子の学校のバザーで私もお手伝いに行くのですが、雨降ってる！いやだなー！ちと、忙しいですが、いそいでカキコ！

＞今週号の感想です｡　　私もトビラ絵の美しさに見とれてしまいました。カラーで見たい！とか思っちゃいましたよ。しかし、風間のヤツ（私も呼び捨て）イヤなやつ。夢ちゃんのパパも操られていたのかな？「トリガー」とか言われてるし。夢ちゃんに対して気をつかえる信宏はやっぱりカッコイイです！眠っているアシャンを見守るりょうちゃんの目が優しくて「パパさんしてるよなー。」とか思っちゃいました。

＞　いちたまさま　色々想像してマジでおもろいわー！楽しいわー！ウッケッケッケ・・・。

８４３８　無言のパンダさま　今の子供達にはわからない味というのは、木苺とか、桑とかもありました。しかしいったい何時代の話？とかいわれそうですね。今回の信宏君かっこよかったので子パンダさまも満足されたことと思います☆

８４４５　葵さま　中耳炎大丈夫ですかー？私はなった事ないのですが、昔ダンナがやってものすごーく痛がっていたので。ホントに早くよくなられるといいですね！

８４８８　将人さま　ダニとハウスダストがアルゲンなのは息子達と同じです。アルゲンがどこにでもあるものなので困りものですよね。ひどい時は薬を飲んだりしてますが・・・。

それでは、これからバザーのお手伝いに行ってまいります！

### [8449] 里奈	2002.10.26 SAT 02:37:32　
	
ひょえぇぇー（汗）今夜もカキコの量すごいですね！昨夜、里奈も何度もトライしたのですがココに来れなくて諦めちゃったんで今日はイッパイカキコしたいと思います♪
同じビルで働くオカマちゃんがビルの近所に引っ越して来たんでその人の新居で今日引越し祝いをしてきました。でも、『引越し祝い』とは名ばかりで、さんざん暴言吐いて騒いで飲み食いしといて全額本人もち。しかも『うわっ！終電ギリギリ！送れ！』と命令形。里奈ちんはお嬢様のはずなんだけどぉ…。これじゃぁＳＭ嬢って言われても仕方ないかも…？

今朝遅刻しかけてるにも関わらず、しっかりＡ･Ｈ読んで出勤いたしました。夢ちゃん無表情ってゆうか催眠術にかかってるって感じで怖かったです。ほんとに催眠術だったらイイのに…。夢ちゃんが本気で阿香を殺そうとしてるって思いたくなぁーい！阿香は眠り続けて夢の中で何を見てるのかな？来週は香ちゃんがもっと出て来てくれるような気がします。ううん、出て来て欲しい！そして阿香と夢ちゃんのわだかまりを取り除いて欲しいです。

☆８４２８　ｓｗｅｅｐｅｒ様
遅れちゃいましたが…誕生日おめでとうございます♪
２４歳になられたんですか？なぁ～んだ、里奈と変わらないじゃん！ｓｗｅｅｐｅｒ様の２４歳の１年間が幸福なものでありますように…。

☆８４３１　たま様
イラスト集ＧＥＴおめでとうございます！
ほんと、よかったですね！！私はこのイラスト集のリョウ＆香を携帯カメラで撮って待受画面にしてます♪もう携帯あけるたんびに幸せぇ～！
ＴＡＫＥＳＨＩ様に『現玉入り菓子折り』っ！！？
しまった！いちの様のことでつまらないバトル宣言するんじゃなかったわ！（汗）これからは里奈はたま様のシモベです。たま様が『あんたはお嬢様の｢嬢｣じゃなくてＳＭの｢嬢｣よ！』とおっしゃるのなら、エナメルのキワドイ衣装に着替えますぅ～。高いピンヒールはいてムチでいちのッチを叩きますぅ～！（いちの様限定！？）たぁまぁさぁまぁぁーー！！
そうそう、後程、里奈の画像送らせて頂きますね♪

☆８４３２　将人（元･魔人）様
里奈が働いてるビル内のでかい本屋でＣ･Ｈパーフェクトガイドブック探したんですが置いてなかったです。他でも探してみます！それか取り寄せてもらいますね！早く欲しい！

☆８４３５　ＯＲＥＯ様
免停くらわせたオッサン…里奈が居酒屋で働いてた頃の仲良かった客でした…（汗）居酒屋のマスターに聞いてだいぶ汗かいた！でも里奈が通報したなんて言えなかった！！ひぃぃーー！！もしバレたら里奈の事なんでも知られているだけにマジで怖い！ほんとにＸＹＺしたいです…（涙）だって…その道の方なんですもの…。里奈に明日がありますように…。ビクビク…

☆８４３７　いちの様
ナイスガイ･いちの様を賭けてたま様とバトルしようかと思いましたが、『現玉入り菓子折り』効果で手のひら返した里奈ちんでございます。
男よりも金！人生金よカネ！！　（ \ヮ￥）♪
里奈嬢の｢嬢｣はＳＭ嬢の｢嬢｣で決定です。今まで｢お嬢様｣って言い張ってたけど、たま様々が｢ＳＭ嬢｣って言ったらＳＭ嬢なの！それでイイの！世の中カネだから！（笑）

☆８４３８　無言のパンダ様
『お酒をやめるなんて人生半分捨てるようなもんよ！』ですって！？なんて男前な発言！そのお方は思いっきり酒に溺れてますね（笑）里奈はもう酒はいらん…。しんどいもぉ～ん。それに里奈は飲むと必ず暴飲暴食に走るから太るのよね。やめとけばイイのに吐くまで飲んで食って叫んで…。普段から超ハイテンションだから飲んでもかわらんって言われるけど。

☆８４４７　ｙａｅｋｏ様
Ａ･Ｈ５巻、待ち遠しいですよねぇ～♪
無いってわかってるのに毎日本屋行ってます（笑）発売日まであと少しなんだけど待てないです！早く欲しい！
今、私が働いてるビルで臨時の古本屋が入ってて、Ｃ･Ｈがけっこう揃ってたんです。で、休憩中に立ち読みしに行ったら昨日の今日なのに全巻無くなってる！！誰かがまとめて購入して行ったらしく、里奈の大切な癒しの時間が奪われてしまいました…（悲）１冊ぐらい残しておいてくれてもイイじゃん！キィィー！！

### [8448] 将人（元・魔神）	2002.10.26 SAT 00:49:31　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

今回、夢ちゃんが本当の事を知りましたね。
しかし犯人が姿を出さずに（漫画を見ている読者には影とかで
分かるようにしてますけど）、あのような方法で伝えるとは。

直接襲ってきて犯人と香瑩が会った時に、犯人が夢ちゃんに
言うかもってぐらいは考えていたんですが、
まさか、あのように夢ちゃんを操って銃を渡して襲わせる
側にするとは

何か自分は姿も出さずに自分の手を汚さずに、人を殺すって
手段ってキタナイって思いますね。
でも、こういう感じの人、現実にいますよね。
なんか詐欺とかマルチ商法とか、人の心理を上手く使って
動かしてしまうってのって。

来週、あの後どうなるんでしょうね。

殺気に気付いて香瑩が起きるのか、
殺気に気付いて起きても寝たふりをして撃たせようとするとか
どちらにしても夢ちゃんが撃てなくて、香瑩が本当の事を
言って夢ちゃんが混乱して荒れてしまうような展開になるような
予感がしますけど、どうなるんでしょうね。

冴羽さん、今週も動いていないけど、香瑩と夢ちゃんの問題と
いう事で、あえて手を出していないのかな？
何か、風間さんの事や、夢ちゃんが銃を持っている事とか
気が付いている様子なんですけどね。

＞[8433] もんち様
なんかＣＨの曲のカラオケ行きたくなりましたよ。
でも、なかなか一緒に行ってくれる友達いないんですよね。
アニソンだと、親しい友人じゃないと～。
仕事とかの同僚とかで知り合った人となると、その相手の年代
にとかに合わせてわせて何で・・・。

ＣＨの再放送、土曜日やったら好きなアニソンを色々流して
くれる番組が深夜2時半まで放送されているので、後、ちょっと
ガマンして見れるんですが、日曜日の深夜はツライですね。
タイマー録画すりゃいいんでしょうが、忘れっぽいので。

＞[8434] 千葉のOBA3様
僕は、昔、学生の頃に鼻炎のアレルギー体質を病院で
検査してもらったら、ほこりとダニのアレルギーが、
かなりキツクあるみたいです。
（そのくせに部屋は片づいていないけど）
ダニのアレルギーは、「***」という記号でのグラフだった
のですが、用紙の記入欄に入りきらないぐらいでしたよ。

最近は大人になったので体質が変わったかのか
普段、元気の時は、花粉症のように鼻水が出て止まらない
状態（季節に限らず慢性で）が治ったんですが、体調が
悪い時はブリ返します。
今も、昔の鼻が悪かった状態のクセで、鼻ではなく口で
呼吸をするクセがありますよ。

＞[8435] OREO様
試験、もう少しだったんですか？残念ですね。
僕は、学生時代は、あと数点で0点に近い1ケタの成績でした
プレゼンミーティングがんばって下さいね。

＞[8436] TAKESHI様
僕がグループの芸能人で、1人1人分かっているグループは
ＳＭＡＰぐらいで止まってます。
最近の芸能人いや、自分が学生時代のアイドル（お笑いとか
俳優さんも含む）だった世代とか興味のあった以外の年代を
問わず芸能人は、分からないんですよね。
メール念の為に、もう一度送りますね。
すみません、そちらに届いていなかったんですね。

＞[8437] いちの様
なんか悪い占いばっかりですね。(汗)(^^;
今は、そんな事無いですが、イジメのあった頃って、家と学校
塾だけが、学生の自分の世界だったので、人間不信には
なった経験がありますよ。今は、どうかな？

＞[8438] 無言のパンダ様
まず、子パンダさんに、すみません。
この掲示板を覗いた時点で、ド＠えもんの放送の時間どころか
日付が変わって「探偵ナ＠トスクープ」放送してる時間でした。
早く掲示板をチェックしていたらビデオのタイマー録画してでも
見てたんですけどね。
先週はドラえ＠んが変わったって聞いたので、久しぶりに1度
見てみようと思ったのでビデオに録画してたんですよ。

ルパ＠3世、山田康夫さんでも栗田寛一さんでもないのは
古川登志夫さんだったんですか？
僕の世代だと、どうしてもガン＠ムのカイ、うる＠やつらの
主人公の男（名前を忘れた）とかを連想しますね。
ドラゴ＠ボールのピッコロもでしたけ？
う～ん、＠パンをすぐに連想できないですね。

＞[8441] マイコ様
顔写真のメールを送りましたが、なにかエラーで帰ってきた
ので、もう一度送りました。
届いてませんでしたか？

＞8442] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
あ、あれ！ＤＶＤやったんですか？分からんかった！時代遅れや
「Ｃ・Ｈへの依頼を取り下げる」って次回どうなるんでしょうね
今回もリョウは活躍しなかったですね。
リョウが本気で動いたら、夢ちゃんが命を狙われる部分は
解決してくれると思うんですけどね。

＞[8444] chikkaさま
文化祭で、全校生徒の前で指揮棒を振るんですか？
緊張するでしょうが、そういう状況で緊張するのは当たり前なので
プレッシャにせずに、がんばって下さいね。

今、報道で話題になっている方々にダブってしまう部分ありますね

＞[8445] 葵さま
「中耳炎」大変でしょうが、がんばって治療して下さいね。
医者じゃないので分かりませんが、今までは痛みの神経が
麻痺してたのが、治療をして良くなってきたので、痛みの
神経が感じやすくなったって可能性ありますよ。
とりあえず、土日休みが終わったら、お医者さんに行って下さいね

### [8447] yaeko	2002.10.26 SAT 00:09:09　
	
こんばんは1週間ぶりです。おでん食べたいな（なんとなく）

「今週の感想の巻」
いつもだったら何回も何回も読んで感想を書くんだけど、今回のＡＨはあまり読んでない、っていうか読みたくない。なんて辛い内容なんだろ。夢ちゃんがかわいそう。。。前回予告の阿香に危機迫るってこういうことだったのか。来週もこんな感じで続くのかな…。はぁぁ。楽しみなんだけど続きを読むのに気が重い。阿香が目覚めても辛いし、遥さんも犯人の正体を知れば傷つくし。うーん。。。
あとは、陳さんがいない。犯人退治は陳さん担当かな？信宏君が夢ちゃんに気を遣ってる。えらい！！！阿香はまた夢でも見てるのかな？？？

「11月9日までは！の巻」
もうすぐ5巻の発売日♪表紙、センセのコメント楽しみだな。でも内容が全部分かってて単行本を買うのってあんまりワクワクしないのよね。4巻の時はあっさり読めちゃって物足りなかった。5巻発売日までに内容全部忘れたいな～。ベンジャミン…ターニャ…くまさん……ってばっちり覚えてるし（泣）特にりょうちゃんのあの顔のシーン（←皆さまどのシーンか分かりますよね。）5巻を読んだ時にも泣きたいよー。何回も読んじゃったから感覚マヒしてて今読んでも泣けないの。悲しい。なので、忘れたい！忘れたい！！忘れたーい！！！
とにかく11月9日まで古いバンチは読まないように努力しよう。少しでも忘れて単行本派の皆さまと同じ感動を味わいたいな。
それでは。書きたいことだけ書いてさらばです☆

### [8446] 無言のパンダ	2002.10.26 SAT 00:02:19　
	
こんばんわ★

「今週のＡＨ」
もうとにかく風間（モ～呼び捨て！）に腹が立って、腹が立って！ひどいよ！まだ子供の夢ちゃんにあんな形、あんな言葉で真実を告げるなんて・・・。マインドコントロールされたかのように病室に向かう夢ちゃんは少しコワイ(>_<)でもどうやらリョウは気づいているようなので、まさか香瑩が撃たれることはないと思うけど・・・(^_^;)もしも今香瑩が目覚めたとしたら、罪の意識から夢ちゃんに撃たれることを黙って受け入れてしまうかもしれない。でも夢ちゃんにそんなことをさせるのは、もっともっと残酷なことなんだから・・・だからリョウ！絶対そんなことさせないでよ！
それにしても遥さん、男を見る目なさすぎ！遥さんにこそ香ちゃんと対話させてあげたいワ！そして真にイイ男とはどういうものか伝授してもらってちょうだい☆でもリョウを盗ってはダメよ！
そして久々に「本家無言のパンダ」の今週の一言。
「トイレのドアのところで夢ちゃんを待ってる信宏♪ハードボイルドって感じでスゴイかっこいい！」と前回幻滅したけれどまたまた惚れ直したみたいです(^^ゞ

レスです。
＞いちのさま（８４４０）
ちがーう！！カレーとクリームシチューを混ぜたら、ただの薄味のカレーになっちゃいます(^_^;)クリームシチューのみを焦がしてなべ底からかき混ぜます。はい！これで「コーヒー牛乳味シチュー」の出来上がり♪・・・言っておきますが、コレ食べれたもんじゃありません（汗）あと、ポテトチップですか？！私も中学生くらいのころ作ったことあります♪でも作ったはしから弟たちが食べてしまって私はほとんど食べられませんでした(ｰｰ;)また、屋根の上で乾かして作ろうと思ったら雨が降って、じゃがいもがカビた！っていう友達もいましたヨ。

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま（８４４３）
燃えるような恋ですか～？！（赤面！）私はそのような恋を経験する前に結婚してしまいました(~_~;)
そういう恋の思い出だけでも欲しかったです(T_T)やっぱり長い人生生きて行くためには大事だと思いますよ、そういうの。
ガンバレ～！控えめなところがますます好感度アップのＴＡＫＥＳＨＩさま☆

＞葵さま（８４４５）
中耳炎、痛そうですね(~_~;)耳は頭に近いんで痛みがひびきますよね。あまりひどかったら救急で診てもらったほうがいいですよ。耳もＰＣも早く良くなるといいですね。

ではおやすみなさい　(-_-)zzz

### [8445] 葵	2002.10.25 FRI 22:28:53　
	
　最近我が家のＰＣはご機嫌ナナメ。昨日送信したカキコが入ってない☆接続できない事もしばしば。今日はつなぎっぱなしなので、乱文誤字脱字あったらゴメンチャイ☆(>_<;

　感想。夢ちゃん、あれ、催眠術にかかってないか？そんな表情…。何はともあれ、次回が心配です。（それにしてもトイレ前で惚れてる信宏に待たれる夢ちゃん…イヤだろうなぁ…☆）

＞ｓｗｅｅｐｅｒさま（番号略）
　お誕生日おめでとうございます♪セリフ引用カキコでお返事下さい。(^_^;

＞ご心配をおかけした皆さまへ
　中耳炎、何か悪化してるじょ～。今日薬を使用しての経過を見せに行ったら「いい調子」と言われたのに、帰ってきたらズキズキしてきた。耳付け根（前後とも）が痛い。しかも熱を持ってるみたいで…。お医者は土日休みだし、月曜までこのままってちょっと心配。つい「家庭の医〇」なんてのを見てる私です。くすん☆

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
　メールありがとうございました。こんな調子ですので、お返事ちょっと待ってね☆

＞もんちさま
　はじめまして。家の前のカラオケがつぶれてからご無沙汰です。リョウちゃんの顔を見がてら、久々にアニソン歌いまくりたいなぁ…。（本命はどっちだ？！）

### [8444] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.10.25 FRI 22:28:53　
	
どうも今晩は。最近は週に一度しか現れない「Ｃ・Ｈ」ファンで現役高校教師のchikkaです。
今日から私が勤めている高校では文化祭が始まりました。明日が一般公開になりますが、全校生徒や来客の前で吹奏楽部の演奏をするのですが、私もチューバで生徒達と一緒に吹くだけでなく、なんと一曲だけ指揮棒を振ります。全校生徒の前で振るのは初めてなので、実は緊張しています。

では久しぶりに「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ」の感想を書きたいと思います。実は今、お台場にあるテレビ局の番組を見ているのですが、新潟で24年前に拉致されてあの国に連れてこられた女子中学生の娘さんの独占インタビューを見ながら書き込んでいます。今週の話しでは夢ちゃんが自分の父親のこと、そして父親を殺した犯人が実は香瑩ちゃんであることが判明してショックを受けて、眠っている彼女に銃を向けていましたが、ちょうどタイミングがいいのか悪いのか、現実にこの夢ちゃんと同じ心境になっているあの女子中学生の娘さんがテレビでインタビューを受けているのを見て、かなり気分が重くなりました。この娘さんも自分の母親が日本人で、しかも自分の住んでいる国の人間に誘拐拉致されて無理矢理連れてこられたのを知った時のショックはおそらく今週号の夢ちゃんと同じように放心状態になってしまったと思います。ようやくショックが癒されたのでインタビューを受けたのだと思いますが、やはり母親の過去を質問された時は涙を流していました。妙に夢ちゃんとその娘さんがリンクしてしまったような感じになりました。それに、どこか夢ちゃんと似ているような気がします。それにしても、あの娘さん可愛いです。やはり、母親似だなあと思いました。ある意味でこの前まで韓国のプサンで行われたアジア大会で現れたあの国の美女応援団のきれいさを理解しました。おそらくあの冴羽さんが見たら、絶対「もっこり」しますね・・・。娘さんは15歳の中学生だと言っていましたが、こんな初々しくて可愛い中学生、今の日本ではほぼ絶滅状態になりましたねえ・・・。（念の為に言いますが変な意味ではないですよ。それに香瑩ちゃんも可愛いですし・・・）

那么我想写一下久违的《Angel Heart》的感想。其实，我现在在看台场一家电视台的节目，是对24年前在新潟被绑架到那个国家的女中学生的女儿的独家采访，一边看一边写的。在这周的故事中，小梦得知自己的父亲，以及杀死父亲的凶手其实是香莹后大受打击，用枪指着熟睡中的她，不知时机是好还是坏，现实中看到和这个梦有着同样心境的那个女中学生的女儿在电视上接受采访，心情变得相当沉重。我想这位姑娘在得知自己的母亲是日本人，而且是被自己居住的国家的人绑架强行带回来的时候，受到的打击大概和这周的梦一样，陷入了恍惚状态。我想她是终于平复了打击才接受了采访，但还是在被问到母亲的过去时流下了眼泪。莫名地感觉小梦和那个女孩联系在一起了。而且，总觉得和梦有些相似。话说回来，那个姑娘很可爱。果然很像母亲啊。从某种意义上来说，我理解了之前在韩国釜山举行的亚运会上出现的那个国家的美女拉拉队的美丽。恐怕那个冴羽先生看了的话，绝对会“受不了”的…。她的女儿是15岁的中学生，像这样天真可爱的中学生，在现在的日本几乎是绝种了。慎重起见，我说的不是什么奇怪的意思。而且香莹也很可爱……)

### [8443] TAKESHI	2002.10.25 FRI 22:04:52　
	
＞[8438]無言のパンダ様
ハンサムボーイだなんてとんでもございません！全然フツー、いやむしろそれ以下か（笑）
いい人に出会えるといいです。果たして彼女はできるのだろうか・・・（無理？）無言のパンダさんは燃えるような恋をされたんですか？

＞[8439]いちの様
歌いながらダンスするのはかなり体力いると思うんで、まねなどできませんね。すごいです。
そうそう、V6の坂本さんが出てるやつです。今井絵理子さんはヒロインのエリエル役なんですよ。

### [8442] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.10.25 FRI 20:31:43　
	
　こんばんは～。　えっと、送信時刻は、２０時３０分頃です。
　では、今週の感想です。
　今回の扉絵、キレイでした～、見とれちゃいました☆
　まさかあんなカタチで、夢ちゃんが本当のことを知ってしまうとは（ビデオじゃなくＤＶＤてとこが時代ですよね）・・・。でもきっと、夢ちゃんにはトリガーは引けないよね。予告（ラストページの一番下）にあった「Ｃ・Ｈへの依頼を取り下げる」って、香瑩を守るため？それとも感情の整理をするため？
　風間って、どこまであからさまなんでしょう（笑）　遠ざけたのは、リョウも気付いてる、ってことなのかな？　だといいな。
　眠る阿香を見つめるリョウぱーぱの心配そうな顔・・・瞳が切なかったです。何を考えてたんだろ・・・・。とりあえず見守ってはいたけど、いよいよ本気を見せてくれる、ってことなんでしょうか。本気を出したリョウがあんな奴に負けるわけないしぃ、カッコいいリョウに逢えるといいな（結局それかい　笑）♪
　本当は、今回のラストシーンの後、香が夢ちゃんに語りかけるところが見られたらいいなぁ、とかこっそり思ってたんですけどね。次回が気になります。

### [8441] マイコ	2002.10.25 FRI 19:54:03　
	
こんばんは。あぁー！！久しぶりのカキコ！！
母の誕生日、遠足などで忙しくってなかなかできなかったよー！！（泣）

＊それではレスです＊

＞「８４３１」たま様
はい！！見せてもらいました！！たま様ってすんごい美人ですねぇ★びっくりしましたぁ～。それにやさしそうで。
可愛いといってくれてありがとうございます！！

＞「８４３５」OREO様
OREO様って優しそうな方ですね～！！もうお母さんっ感じです！！
可愛いっていってくれてありがとうございます！！
